有冇人上唔到ib

見server又冇maintenance

星期六成日都斷斷續續架
利申上到喎我

星期六日成日都係咁
我都load唔到